a battle is lost but the war is not over

dont panic
be water
comeback stronger

唔好五毛未到就自亂陣腳啊
輿論戰聽日先正式開打

賽後檢討唔等於互屌

企硬
說好的齊上齊落呢
唔好再落井下石